有無人明？

人越大 越多野唔開心
甚至去到一個地步
忘記左個種由內心快樂出黎既感覺
唔再識得開心
就算鍾意左一個好單純
成日笑 傻下傻下 好快樂既女仔
都會有種距離好遠
接近唔到佢既感覺
想同佢親近啲 又怕自己既負能量會被佢討厭
好想接近 但又怕越想接近反而越走越遠
然後無從入手 無辦法同佢建立關係
只能夠好心痛咁 遠觀而不可褻玩

會唔會係唔夠自信